屋企人係深藍可以點面對

每日睇到新聞又鬧，夜晚10點聽到人叫又鬧，食飯又鬧，搞到食飯都費事出聲，有無人明

24小時播國歌
齊齊上大陸食狗肉
每小時窗邊唱國歌
開電視睇TVB拎把刀係屋企扮嬲
每日同佢地講普通話
每日同佢地讀中國歷史，64文革。

老豆成日攞電話睇閱兵

扮藍,藍到發黑個隻

明
連公司d阿姐阿叔都話佢地老豆老母都係咁
you are not alone

扮聽唔到當練EQ
0交流一句野都唔講

入廚房攞把刀，劈針板，一路劈一路嗌斬死你班仆街斬死你班仆街

cctvb

好似仲要講埋 中國真係好，第日送兩老翻中國享榮華

日日都係咁

拎本毛語錄出黎 批鬥佢地

長時間播大聲紅歌 牆貼毛語
話你就屌佢老母 依家係唔係唔愛國
有人唔做 做甲由
反台 紅過佢地 佢地竟會怕

佢地覺得cctvb就係真相，其他都係偏幫

唱紅歌好D，左手攞住本毛語錄仲要唱唱下指住佢黎罵資產階級右派分子，話遲D習主席黎到鬥死佢咁話

明啊，甚至唔想返屋企，但窮學生無得揀

我岩岩俾我爸怒屌左一粒鐘
指撚住我黎用粗口狂屌，係到話啲手足

好唔開心但無論如何我點都唔會割

日日聽佢哋鬧人，但只可以當聽唔到

我連屋企飯都唔番去食

信cctvb已經算好
我屋企去到全部傳統媒體都唔信
淨係信啲盲毛傳開嗰啲咩「黑記不會報的真相！」
琴日話有個呀伯畀人打死咗好慘呀無陰公無人性乜乜柒柒
唉

最大問題係好難去出街抗爭
禁足係屋企做哨兵又唔係好睇到啲咩

替天行道

日日唔返都唔係辦法，邊有咁多錢晚晚出去食

電腦做文宣囉，唔一定上前線，大家都明白架

唔使嘈，食完飯，聽歌上網乜柒都唔理

真係靠上網睇同埋tg group囉

但當然要文宣做下野

我屋企5個人 得我1個黃
事隔4個月 而家剩返1個藍

學生？做野？做野ge 家用不了

無架啦，佢哋係真係盲反

u are not alone.
我係家中既大仔，食飯例牌長播tvb,冇問題我照一齊睇，一播新聞就唔講野，廢事嘈，我食完飯就走去玩電腦睇youtube, 政治既野一句都唔會同佢講，其他野可以照傾，我冇打算改變佢地既諗法，同時佢地亦都改變唔到我既睇法同良知，我唔打算生仔女，因為覺得既然我既上一代都唔為我既下一代著想，佢地都唔配有孫抱，無福消受了

Ching 我明
我每次轉有線 viu嗰啲新聞佢都係死都唔睇
Tvb就望到眼定定

半工讀又未開始俾家用嘅

我已搬走

成日話睇新聞睇到燥但一返屋企一定係開cctvb睇，睇完又鬧

經濟允許嘅我都想

一係癲過佢藍過佢
一係送佢地上大灣區安老

我已經兩個月冇同過屋企人講野
日日番到屋企入房 日日食自己
You are not alone

我都想問，我老公藍，成個男家近紅，住好近，我仲有個女，我靠老公，走唔甩，己經日日扮聾，但出唔到去彷被禁足一樣
又冇得帶埋個女出去，如果交比佢哋湊佢地會洗我個女腦
可以點自處
我唔想淨係捐錢買文具...

忍受變接受，接受變享受...

唯有教好個女囉，教識佢咩先係正確

咁又唔會，愈聽愈對警犬反感

其實換個角度諗，你一個黃色用對家既資源生活，就好似異型bb咁，會唔會舒服D

btw you are not alone

播呢條片比佢地

我自己湊，過去食飯食完即走或帶佢入房，但連自己老公都衰仔衰仔咁嗌，個女聽到又入症心，事後再教育都太遲，佢又唔明點解爸媽講既唔一樣，好傷心...

佢淨係睇閱兵同睇大陸有幾強大架咋
成日話大陸咁勁無其他國家有得比

You are not alone
屋企人之前仲扮緊中立，而家入面藍到出面再藍返入面

其實唔關事
我屋企有齊tvb，icable同now
個個新聞台都有睇
改變唔到d咩

不過宜家學校咁多新移民，周圍都着住校服講普通話，睇到都心酸

你同佢地講行山打機踢波食飯做港豬就得
反正D藍絲都係無腦好易呃

深藍嘅特徵就係覺得自己好中立

一樣深藍兼無腦，然後見我無屌埋一份 質問我係咪撐佢地

我女托賴可幸免於難，而學校其實都算支持個運動，亦有解釋咩事，甚至帶佢哋去同人鏈中學生傾計，佢熟既小朋友都係返送中，會出去行...希望學校可講多啲，幫手平衡下。

唔好灰心！
平時要同朋友呻下
唔好自己諗埋一邊
你唔係自己一個
明白你一個對住男家成家好辛苦
為左個女要堅強呀！

我睇返我中學真係藍到發紅

係啊
仲成日覺得自己好中肯
最近仲將示威影射落我到，出去發夢（同佢地講有野做）或者真係有野做夜返，就話你咪同啲暴徒一樣咁自私，唔駛理人感受

成日話示威者影響到人，又唔諗下政府影響緊全香港

一對5，好攞命，試過食飯我老公係咁話你「你發表下意見丫，大家討論下」，之後兩老已經話「我鬧死佢呀」，討咩論者，你都係想我比你地鞭下屍誤樂下你啲屋企人者。
好在有句話幫到我：我冇野講
真係會諗埋一邊架，尤其是你自己個邊啲屋企人出哂去，留低左自己一個咁.....

佢哋都唔覺得政府有問題，覺得暴徒唔搞事就可以共享大灣區榮耀，冇外資咪賺中資
人一藍，腦便殘

係呀！！！扮哂中立！！
之後次次笑住口問，你要唔要出去做暴徒/衰仔呀（我開頭出左好幾次）
或者笑笑口話你咪出囉，不過唔好返黎。
好語言暴力，個女唔識，又會一齊笑，好傷心

最乞人憎都係講話香港唔靠大陸就食屎，我真係想叫佢食屎

明白呀！得閒上黎取暖
老公返工個時，就搵朋友抒發下
但你老公係咪玩野？ 點解要推你發表意見

佢哋覺得香港唔可以無咗大陸

有 後尾我決定唔嘈 直接退group唔食飯唔出席家庭飯局
最尾佢無再係我面前講

而家唯有小小小小咁儲
趁佢返工就拎比可靠既朋友拎去前線
點解，要「理性討論」囉，之後不停問你覺衰仔岩呀，又用「岩唔岩」去挑釁你。
不過咁耐我從冇同佢「討論」過，我直頭冇講過野，電視開我熄左佢，出街見到遊行我就叫佢走，佢地係到鬧我就話「哦，係咁架啦」，不停敷衍玩閃避球。
我都唔知可頂到幾時。

吓...？

就黎搬出去

可以嘅話我都想

我屋企人都係咁，中秋返咗大陸,我已經收曬聲，明知姑媽係黨員，仲叫我同佢討論

佢地成日話自己韓戰好撚把炮，咩反攻美軍blablabla去到38線。
但係佢哋唔知係因為聯合國軍隊遵守人權，唔打冇gear既平民，dllm全部支那軍冇gear扮平民衝入去用刀插美軍。
真係人無恥便無敵

佢哋覺得大陸係最強大嘅，洗撚驚你美國同英國